對連登正負評系統的建議

換個台開多次
大家先睇吓呢兩個po

連仔 呢個係香港人俾你既最後通牒

屌你老母 睇完個最後通諜Post直頭想退出連登

有咩感覺？
人云亦云係好正常嘅心態 呢啲所謂正負評數反而會令人有先入為主嘅思想 「大多數人都話唔啱就係唔啱啦」相反而然 慢慢咁大家都唔會用腦去消化一啲po 可能會有啲錯誤嘅價值觀 或者行動散播咗出去 其實可以好大影響 咁樣最後大家都會好容易比輿論操縱 如果我係五毛 除咗用垃圾言論洗版之外 我都會對正負評下手

解決方法：
未襟正負評之前唔顯示正負評數量 等讀者分析完 有自己對po嘅立場 撳咗正負評之後 先顯示正負評數量
或者顯示正負評嘅percentage 咁樣效果可能會比較好

小弟文筆唔好 已經盡力表達左我嘅意思 如果睇得唔舒服 喺度講聲sorry

推